一人一首落雨岩聽既慢歌

願榮光歸香港

虛作無聲

下雨天 林憶蓮
下雨天 南拳媽媽

分手總要在雨天

藍雨
聽見下雨的聲音

少年維持着煩惱 soft lipa

呢首正好有落雨feel

下了兩天雨 -- my little airport

Exit music - Radiohead

冷雨夜

雨下一整晚

KISS THE RAIN

下雨了

My Little Airport 土瓜灣情歌

燈光也暗了

歌呀，唔要純音樂

我記得有人唱過

my little airport 下了兩天雨

這一個下雨的夜晚
我是否仍在你心間

啱啱好聽緊